講下你地部電話震機既聲音係點?

我個部係...
5...5...5...

6..7...8...9....

6..6..6..

..... ... 。。

馮馮 馮馮馮 馮馮馮馮 馮馮